{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_007274",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/Maison-Kitsune/GM0023031602806/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "Men Maison Kitsune Embroidered Cordless Hoodie - Light Grey Melange"
    },
    "text": "Maison Kitsuneの男性用Maison Kitsune Embroidered Cordless Hoodieはフーディーの柔らかい起毛素材で作られています。 クラシックなフィットで男女ともに着用でき、フードにはストリングがないすっきりとした外観を演出します。 カンガルーポケットと袖口と腰のリップ組織がシルエットを整え、胸の中央には「Maison Kitsune」ブランドロゴが刺繍されています。 この製品の表地は綿50%、ポリエステル50%で製作されており、手洗いとドライクリーニングが可能です。 機械洗濯の際、生地が損傷することがありますのでご注意ください。漂白剤や長時間水に浸からないようにご注意ください。 ドライクリーニングの際は、ボタンとアクセサリーにアルミホイルをかぶせてください。 水に濡れたり汗がたくさんつくと色移り、変色、脱色することがありますので、早めに洗濯してください。 機械乾燥は製品損傷の恐れがあるので自然乾燥をお勧めします。摩擦によりほつれや毛羽立ちが発生することがありますので注意が必要です。",
    "QA": [
        {
            "question": "このMaison Kitsuneのフーディーはどのような素材で作られていますか？",
            "answer": "Maison Kitsuneの男性用Maison Kitsune Embroidered Cordless Hoodieは柔らかい起毛素材で作られています。"
        },
        {
            "question": "このフーディーは男女ともに着用できますか？",
            "answer": "はい、このフーディーは男女ともに着用できます。"
        },
        {
            "question": "フーディーの外観はどのようなデザインですか？",
            "answer": "このフーディーはストリングがなくすっきりとした外観を持っています。"
        },
        {
            "question": "このフーディーにはどのような特徴がありますか？",
            "answer": "このフーディーにはカンガルーポケットと袖口と腰のリップ組織があり、胸の中央には「Maison Kitsune」ブランドロゴが刺繍されています。"
        },
        {
            "question": "このフーディーの洗濯方法は何ですか？",
            "answer": "このフーディーは綿50%、ポリエステル50%で作られており、手洗いとドライクリーニングが可能です。"
        },
        {
            "question": "洗濯時の注意点はありますか？",
            "answer": "機械洗濯の際は、生地が損傷する可能性があるため注意が必要です。また、漂白剤や長時間水に浸さないようにしてください。"
        },
        {
            "question": "ドライクリーニング時の注意点はありますか？",
            "answer": "ドライクリーニングの際は、ボタンやアクセサリーにアルミホイルをかぶせるようにしてください。"
        },
        {
            "question": "このフーディーは色移りや変色する可能性がありますか？",
            "answer": "はい、水や汗に濡れると色移り、変色、脱色する可能性がありますので、早めに洗濯してください。"
        },
        {
            "question": "このフーディーは機械乾燥できますか？",
            "answer": "製品の損傷の恐れがあるため、機械乾燥ではなく自然乾燥をお勧めします。"
        },
        {
            "question": "このフーディーの摩擦による注意点はありますか？",
            "answer": "摩擦によりほつれや毛羽立ちが発生する可能性があるため、注意が必要です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 342,
        "QA": 510
    }
}